美國左膠真係一個危險生物！

逢侵必反
雙重標準到癡線

有政績扮睇唔到
新疆問題又扮睇唔到
戀童癖合理化
香港 12歲少女+大肚婆比黑警人推又扮睇唔到
只要侵侵撐香港 台灣 新疆就一定必反

左膠思想邏輯：
Donald Trump 歧視中國不知所謂
中國消滅新疆種族係天經地義
中國攻打武力統一台灣係好正常
中國欺負香港係教子行為
寧願中國控制美國好過俄羅斯

左膠成日要話要和平大愛真係好撚嘔心
世界各地發生不公義的事可以扮睇唔到
更加唔會期望左膠會支持香港抗爭

你好撚嘔心

五毛咁快手

未BLOCK佢 多謝晒

白皮豬

原來係五毛

Blocked

你老母就五毛

講咁多做乜柒丫，十一月投票囉

你誤解左膠既意思

將夢想當現實好危險
實現唔到先叫夢

"中國消滅新疆種族係天經地義"
呢個點計都係右翼觀點

右翼=/=獨裁/強人政治
可以係傳統自由主義/社會合理階級

上reddit 睇大把
r/news r/politics r/public freakout r/politicalhumour. 全部都係，明明民主黨搞blm riot都可以無恥到賴trump
成班藍屍日日講大話
仲要不斷infest其他非政治sub，post佢地d大話，霸人版主位ban人，霸唔到就人身攻擊downvote人

正一左癌
睇班人點做人就知佢地根本唔會幫香港

d左膠要比老解輪姦十鑊就知死

請尊重中國幾千年食蝙蝠既傳統文化